# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-13 21:28-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\strava_web\forms.py:12 .\strava_web\templates\strava_web\base.html:60
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\strava_web\forms.py:13
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: .\strava_web\forms.py:22
msgid ""
"This email address has been registered. Please use another email address."
msgstr "此电子邮件地址已被注册。请使用其他电子邮件地址。"

#: .\strava_web\forms.py:31
msgid "Password mismatched"
msgstr "密码不匹配"

#: .\strava_web\forms.py:73
msgid "Please choose the group."
msgstr "请选择群组。"

#: .\strava_web\forms.py:91
msgid "Is this a Race?"
msgstr "这是一次比赛吗？"

#: .\strava_web\forms.py:92
#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:128
#: .\strava_web\templates\strava_web\activity_edit.html:56
#: .\strava_web\views_activity.py:130
msgid "Chip Time"
msgstr "官方时间"

#: .\strava_web\forms.py:93 .\strava_web\models.py:244
#: .\strava_web\templates\strava_web\activity_edit.html:65
#: .\strava_web\views_activity.py:138
msgid "Race Distance"
msgstr "比赛距离"

#: .\strava_web\forms.py:94 .\strava_web\models.py:198
#: .\strava_web\templates\strava_web\activity_edit.html:30
#: .\strava_web\views_activity.py:128
msgid "Activity Name"
msgstr "活动名称"

#: .\strava_web\forms.py:97
msgid ""
"Your official race finish time in seconds. Leave blank or 0 to use Elapsed "
"Time."
msgstr "您的官方比赛完成时间（秒）。留空或输入 0 则使用“已用时间”。"

#: .\strava_web\forms.py:98
msgid "Official distance of the race."
msgstr "比赛的官方距离。"

#: .\strava_web\models.py:9
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:47
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:27
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:56
msgid "Nick Name"
msgstr "网络花名"

#: .\strava_web\models.py:15 .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:61
msgid "Strava ID"
msgstr "Strava ID"

#: .\strava_web\models.py:16
msgid "The unique identifier for the user's Strava account."
msgstr "用户Strava账户的唯一标识符。"

#: .\strava_web\models.py:20
msgid "Strava Access Token"
msgstr "Strava访问令牌"

#: .\strava_web\models.py:21
msgid "OAuth 2.0 Access Token for Strava API calls."
msgstr "用于Strava API调用的OAuth 2.0访问令牌。"

#: .\strava_web\models.py:23
msgid "Strava Refresh Token"
msgstr "Strava刷新令牌"

#: .\strava_web\models.py:24
msgid "OAuth 2.0 Refresh Token for obtaining new access tokens."
msgstr "用于获取新访问令牌的OAuth 2.0刷新令牌。"

#: .\strava_web\models.py:27
msgid "Token Expiration"
msgstr "令牌过期"

#: .\strava_web\models.py:28
msgid "UTC timestamp when the Strava access token expires."
msgstr "Strava访问令牌过期的UTC时间戳。"

#: .\strava_web\models.py:34 .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:57
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: .\strava_web\models.py:38
msgid "Last Strava Sync"
msgstr "上次Strava同步"

#: .\strava_web\models.py:39
msgid "Last time user's Strava data was synced."
msgstr "上次同步用户Strava数据的时间。"

#: .\strava_web\models.py:43
msgid "4 Weeks Distance"
msgstr "4周距离"

#: .\strava_web\models.py:44
msgid "4 Weeks Activity Count"
msgstr "4周活动计数"

#: .\strava_web\models.py:45
msgid "4 Weeks MovingTime"
msgstr "4周移动时间"

#: .\strava_web\models.py:46
msgid "4 Weeks Elapsed Time"
msgstr "4周消耗时间"

#: .\strava_web\models.py:47
msgid "4 Weeks Elevation Gain"
msgstr "4周海拔增益"

#: .\strava_web\models.py:48
msgid "4 Weeks Average Heart Rate"
msgstr "4周平均心率"

#: .\strava_web\models.py:49
msgid "4 Weeks Max Heart Rate"
msgstr "4周最大心率"

#: .\strava_web\models.py:52
msgid "Year To Date Distance"
msgstr "年度至今距离"

#: .\strava_web\models.py:53
msgid "Year To Date Activity Count"
msgstr "年度至今活动计数"

#: .\strava_web\models.py:54
msgid "Year To Date Movming Time"
msgstr "年度至今移动时间"

#: .\strava_web\models.py:55
msgid "Year To Date Elapsed Time"
msgstr "年度至今消耗时间"

#: .\strava_web\models.py:56
msgid "Year To Date Elevation Gain"
msgstr "年度至今海拔增益"

#: .\strava_web\models.py:59
msgid "All Time Distance"
msgstr "所有时间距离"

#: .\strava_web\models.py:60
msgid "All Time Activity Count"
msgstr "所有时间活动计数"

#: .\strava_web\models.py:61
msgid "All Time Moving Time"
msgstr "所有时间移动时间"

#: .\strava_web\models.py:62
msgid "All Time Elapsed Time"
msgstr "所有时间消耗时间"

#: .\strava_web\models.py:63
msgid "All Time Elevation Gain"
msgstr "所有时间海拔增益"

#: .\strava_web\models.py:66
msgid "Weekly Distance"
msgstr "每周距离"

#: .\strava_web\models.py:67
msgid "Weekly Activity Count"
msgstr "每周活动计数"

#: .\strava_web\models.py:68
msgid "Weekly Moving Time"
msgstr "每周移动时间"

#: .\strava_web\models.py:69
msgid "Weekly Elapsed Time"
msgstr "每周消耗时间"

#: .\strava_web\models.py:70
msgid "Weekly Elevation Gain"
msgstr "每周海拔增益"

#: .\strava_web\models.py:71
msgid "Weekly Average Heart Rate"
msgstr "每周平均心率"

#: .\strava_web\models.py:72
msgid "Weekly Max Heart Rate"
msgstr "每周最大心率"

#: .\strava_web\models.py:74
msgid "Use Metric System"
msgstr "使用公制"

#: .\strava_web\models.py:75 .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:58
msgid "Birth Year"
msgstr "出生年份"

#: .\strava_web\models.py:78 .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:37
#: .\strava_web\templatetags\url_tags.py:77 .\strava_web\views_rank.py:40
msgid "Male"
msgstr "男"

#: .\strava_web\models.py:79 .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:38
#: .\strava_web\templatetags\url_tags.py:79 .\strava_web\views_rank.py:40
msgid "Female"
msgstr "女"

#: .\strava_web\models.py:81
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:30
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:48
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:28
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:34
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:59
#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:32
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: .\strava_web\models.py:88
msgid ""
"The groups this user belongs to. A user will get all permissions granted to "
"each of their groups."
msgstr "该用户所属的群组。用户将获得其每个群组授予的所有权限。"

#: .\strava_web\models.py:90
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: .\strava_web\models.py:94
msgid "User"
msgstr "用户"

#: .\strava_web\models.py:95
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: .\strava_web\models.py:98
msgid "Can sync Strava data"
msgstr "可以同步 Strava 数据"

#: .\strava_web\models.py:99
msgid "Can view Strava reports"
msgstr "可以查看 Strava 报告"

#: .\strava_web\models.py:139 .\strava_web\templatetags\url_tags.py:95
msgid "Allow Free Joining"
msgstr "允许自由加入"

#: .\strava_web\models.py:140
msgid "If checked, users can freely join this group."
msgstr "如果选中，用户可以自由加入此群组。"

#: .\strava_web\models.py:141
msgid "Has Dashboard"
msgstr "拥有仪表盘"

#: .\strava_web\models.py:142
msgid "If checked, this group has a dedicated data dashboard."
msgstr "如果选中，此群组拥有专用数据仪表盘。"

#: .\strava_web\models.py:152
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:69
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_edit.html:27
#: .\strava_web\utils_group.py:70
msgid "Group Admin"
msgstr "群组管理员"

#: .\strava_web\models.py:153
msgid "The designated administrator for this group (if any)."
msgstr "此群组的指定管理员（如果有）。"

#: .\strava_web\models.py:158
msgid "Group Description"
msgstr "群组描述"

#: .\strava_web\models.py:159
msgid "Group description in detail. Max length 500 chars."
msgstr "群组详细描述。最长500个字符。"

#: .\strava_web\models.py:165
msgid "Group Announcement"
msgstr "群组公告"

#: .\strava_web\models.py:166
msgid "Group announcement. Max length 1000 chars"
msgstr "群组公告。最长1000个字符。"

#: .\strava_web\models.py:172
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:17
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: .\strava_web\models.py:173
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: .\strava_web\models.py:174
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: .\strava_web\models.py:177
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:65
msgid "Requestor"
msgstr "申请人"

#: .\strava_web\models.py:178 .\strava_web\models.py:187
msgid "Application"
msgstr "申请"

#: .\strava_web\models.py:179 .\strava_web\models.py:191
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\strava_web\models.py:180
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:66
msgid "Applied At"
msgstr "申请时间"

#: .\strava_web\models.py:181
msgid "Reviewd At"
msgstr "审核时间"

#: .\strava_web\models.py:182
msgid "Approver"
msgstr "审批人"

#: .\strava_web\models.py:188
msgid "Applications"
msgstr "申请"

#: .\strava_web\models.py:191
msgid "Request to join"
msgstr "加入请求"

#: .\strava_web\models.py:196
msgid "Strava Activity ID"
msgstr "Strava 活动 ID"

#: .\strava_web\models.py:199
msgid "Activity Type"
msgstr "活动类型"

#: .\strava_web\models.py:200
msgid "Workout Type"
msgstr "锻炼类型"

#: .\strava_web\models.py:202
msgid "Distance (meters)"
msgstr "距离 (米)"

#: .\strava_web\models.py:203
msgid "Moving Time (seconds)"
msgstr "移动时间 (秒)"

#: .\strava_web\models.py:204
msgid "Elapsed Time (seconds)"
msgstr "消耗时间 (秒)"

#: .\strava_web\models.py:205
msgid "Chip Time (seconds)"
msgstr "官方成绩 (秒)"

#: .\strava_web\models.py:206
msgid "Elevation Gain (meters)"
msgstr "海拔增益 (米)"

#: .\strava_web\models.py:208
msgid "Start Date (UTC)"
msgstr "开始日期 (UTC)"

#: .\strava_web\models.py:209
msgid "Start Date (Local)"
msgstr "开始日期 (本地)"

#: .\strava_web\models.py:210
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: .\strava_web\models.py:212
msgid "Average Speed (m/s)"
msgstr "平均速度 (米/秒)"

#: .\strava_web\models.py:213
msgid "Max Speed (m/s)"
msgstr "最大速度 (米/秒)"

#: .\strava_web\models.py:215
msgid "Average Heartrate (bpm)"
msgstr "平均心率 (次/分)"

#: .\strava_web\models.py:216
msgid "Max Heartrate (bpm)"
msgstr "最大心率 (次/分)"

#: .\strava_web\models.py:217
msgid "Average Cadence (steps/min)"
msgstr "平均步频 (步/分)"

#: .\strava_web\models.py:219
msgid "Has Heartrate Data"
msgstr "有心率数据"

#: .\strava_web\models.py:220
msgid "Has Power Data"
msgstr "有功率数据"

#: .\strava_web\models.py:223 .\strava_web\views_activity.py:141
msgid "Is Race"
msgstr "是比赛"

#: .\strava_web\models.py:225
msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

#: .\strava_web\models.py:226
msgid "Updated AT"
msgstr "更新时间"

#: .\strava_web\models.py:228
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:4
msgid "1 km"
msgstr "1 公里"

#: .\strava_web\models.py:229
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:5
msgid "1 mile"
msgstr "1 英里"

#: .\strava_web\models.py:230
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:6
msgid "5 km"
msgstr "5 公里"

#: .\strava_web\models.py:231
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:7
msgid "5 mile"
msgstr "5 英里"

#: .\strava_web\models.py:232
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:8
msgid "10 km"
msgstr "10 公里"

#: .\strava_web\models.py:233
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:9
msgid "15 km"
msgstr "15 公里"

#: .\strava_web\models.py:234
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:10
msgid "10 mile"
msgstr "10 英里"

#: .\strava_web\models.py:235
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:11
msgid "Half Marathon"
msgstr "半程马拉松"

#: .\strava_web\models.py:236
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:12
msgid "30 km"
msgstr "30 公里"

#: .\strava_web\models.py:237
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:13
msgid "Marathon"
msgstr "马拉松"

#: .\strava_web\models.py:238
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:14
msgid "50 km"
msgstr "50 公里"

#: .\strava_web\models.py:239
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:15
msgid "100 km"
msgstr "100 公里"

#: .\strava_web\models.py:240
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:16
msgid "150 km"
msgstr "150 公里"

#: .\strava_web\models.py:241
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:17
msgid "100 mile"
msgstr "100 英里"

#: .\strava_web\models.py:242
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:18
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: .\strava_web\models.py:249
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: .\strava_web\models.py:250
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:22
msgid "Year"
msgstr "年"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:24
msgid "All Years"
msgstr "所有年份"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:29
msgid "Month"
msgstr "月"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:31
msgid "All Months"
msgstr "所有月份"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:36
#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:40
msgid "Week"
msgstr "周"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:38
msgid "All Weeks"
msgstr "所有周"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:45
#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:46
msgid "Filter by Activity Name"
msgstr "搜索活动名称"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:51
#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:53
#: .\strava_web\templates\strava_web\activity_edit.html:49
msgid "Is Race?"
msgstr "是比赛?"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:54
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_edit.html:41
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:19
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:25
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:31
#: .\strava_web\templatetags\url_tags.py:85
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:55
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_edit.html:41
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:20
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:26
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:32
#: .\strava_web\templatetags\url_tags.py:88
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:98
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:99
msgid "View on Strava"
msgstr "Strava 数据"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:124
#: .\strava_web\templates\strava_web\activity_edit.html:45
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:41
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:74
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:107
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:132
#: .\strava_web\views_activity.py:130
msgid "Elapsed Time"
msgstr "消耗时间"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:163
msgid "Go to the activity page in Strava"
msgstr "直接从 Strava 查看该活动"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activities.html:177
msgid "No activities found matching your criteria."
msgstr "未找到符合您条件的活动。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activity_edit.html:26
#: .\strava_web\views_activity.py:127
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activity_edit.html:37
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_search_distance_range.html:2
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:33
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:66
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:99
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:124
#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:67
#: .\strava_web\views_rank.py:34
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activity_edit.html:58
msgid "Enter time in HH:MM:SS (e.g., 01:05:30) or MM:SS (e.g., 05:30) format."
msgstr "输入格式：HH:MM:SS (比如 01:05:30) 或 MM:SS (比如 05:30)"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activity_edit.html:61
msgid "Invalid time format. Please use HH:MM:SS or MM:SS."
msgstr "错误的时间格式。请使用格式 HH:MM:SS 或 MM:SS。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activity_edit.html:72
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_edit.html:48
#: .\strava_web\templates\strava_web\profile_edit.html:38
#: .\strava_web\templates\strava_web\profile_password_change.html:45
msgid "Cancel the change"
msgstr "取消修改内容"

#: .\strava_web\templates\strava_web\activity_edit.html:75
msgid "Save the change"
msgstr "保存修改内容"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:7
msgid "Strava Dash"
msgstr "Strava 仪表盘"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:32
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:40
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:44
msgid "Your Stats"
msgstr "您的数据"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:47
msgid "Stats"
msgstr "统计数据"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:48
#: .\strava_web\views_activity.py:162
msgid "Your Activities"
msgstr "您的活动"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:49
#: .\strava_web\templates\strava_web\races.html:4
#: .\strava_web\templates\strava_web\races.html:8
#: .\strava_web\views_activity.py:162
msgid "Your Races"
msgstr "您的比赛"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:51
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:194
msgid "Your Groups"
msgstr "您的群组"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:56
msgid "Your Profile"
msgstr "您的账号"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:59
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:68
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:71
#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:5
msgid "Group Management"
msgstr "群组管理"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:73
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:102
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:131
msgid "Strava Login/Register"
msgstr "Strava 登录/注册"

#: .\strava_web\templates\strava_web\base.html:135
#: .\strava_web\templates\strava_web\login.html:3
#: .\strava_web\templates\strava_web\login.html:5
#: .\strava_web\templates\strava_web\login.html:33
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_application_status.html:3
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_application_status2.html:3
msgid "Rejected at"
msgstr "拒绝时间"

#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_application_status.html:7
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_application_status2.html:7
msgid "Pending. Applied at"
msgstr "待审批。申请时间"

#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_application_status.html:11
#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_application_status2.html:11
msgid "Approved at"
msgstr "批准时间"

#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_race_distance.html:3
msgid "Select distance"
msgstr "选择距离"

#: .\strava_web\templates\strava_web\frag_search_distance_range.html:4
msgid "All Distances"
msgstr "所有距离"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_apply_form.html:5
msgid "Request to join the group"
msgstr "需发送请求加入"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:4
#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:109
msgid "Group Dashboard"
msgstr "群组仪表盘"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:9
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:15
msgid "Member List"
msgstr "成员列表"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:20
msgid "Group Info"
msgstr "群组信息"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:28
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:14
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:29
msgid "Search by username, nick name"
msgstr "搜索用户名，网名。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:46
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:26
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:52
msgid "Username"
msgstr "用户名："

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:68
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_edit.html:23
#: .\strava_web\utils_group.py:68
msgid "Group Name"
msgstr "群组名"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:80
#: .\strava_web\utils_group.py:69
msgid "Group Type"
msgstr "群组类型"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:83
msgid "Total Members"
msgstr "成员数"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:84
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_edit.html:33
#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:56
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:85
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_edit.html:37
#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:57
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:95
msgid "Stats Ranking"
msgstr "训练统计排名"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:96
#: .\strava_web\templates\strava_web\race_ranking.html:3
#: .\strava_web\templates\strava_web\race_ranking.html:8
msgid "Race Ranking"
msgstr "比赛成绩排名"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_dashboard.html:97
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:4
msgid "Your Dashboard"
msgstr "您的仪表盘"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_edit.html:4
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_edit.html:13
#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:98
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑群组"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_edit.html:44
msgid "Is Open"
msgstr "是开放组群"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_edit.html:51
msgid "Update the group information"
msgstr "更新群组信息"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_edit.html:62
msgid "Type to search"
msgstr "搜索内容进行搜索"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_join_form.html:5
msgid "Join the group"
msgstr "加入该群组"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_leave_form.html:5
msgid "Leave the group"
msgstr "离开该群组。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:4
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:9
#: .\strava_web\utils_group.py:71
msgid "Members"
msgstr "成员数"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:14
msgid "Group Memebers"
msgstr "群组成员"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:29
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:68
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:64
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:41
msgid "Group admin cannot be removed"
msgstr "不能移出群组管理员"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:45
msgid "Remove member"
msgstr "移出"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:52
msgid "No members."
msgstr "没有成员。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:67
msgid "Staus"
msgstr "状态"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:84
msgid "Approve the the application"
msgstr "批准申请"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:90
msgid "Reject the the application"
msgstr "拒绝申请"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:97
msgid "No pending request."
msgstr "无待处理请求。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_manage_members.html:105
msgid "Go To Groups"
msgstr "去群组管理页面"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:5
#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:10
msgid "Manage Your Group(s)"
msgstr "管理您的群组"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:15
msgid "Search group or administrator name"
msgstr "搜索群组或管理员名称"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:16
#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:16
msgid "Filter by Group Type"
msgstr "过滤群组类型"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:18
#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:18
msgid "All Group Types"
msgstr "不过滤群组类型"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:19
#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:19
msgid "Open Group"
msgstr "开放"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:20
#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:20
msgid "Closed Group"
msgstr "封闭"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:22
msgid "Filter by Membership"
msgstr "是否成员状态"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:24
msgid "All Membership Status"
msgstr "不过滤成员状态"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:25
msgid "Member Of"
msgstr "是成员"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:26
msgid "Not Member Of"
msgstr "不是成员"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:63
msgid "Request Status"
msgstr "请求状态"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:113
msgid "Please apply later."
msgstr "被拒绝7天后可重新申请。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:123
#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:106
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:225
msgid "Go to Group Dashboard"
msgstr "去群组仪表盘"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:132
msgid "Nothing found!"
msgstr "未找到任何匹配内容。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:150
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:152
msgid "this group"
msgstr "该群组"

#: .\strava_web\templates\strava_web\group_membership_edit.html:153
msgid "Are you sure to leave"
msgstr "您确认要退出"

#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:10
msgid "Group List"
msgstr "群组列表"

#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:15
msgid "Search by Name, Description, Announcement, or Admin"
msgstr "按名称、描述、公告或管理员搜索"

#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:58
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:60
msgid "Add group"
msgstr "添加群组"

#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:101
msgid "Manage Group Member"
msgstr "管理群组成员"

#: .\strava_web\templates\strava_web\groups.html:118
msgid "No groups found with a dashboard."
msgstr "没有任何合适的组群。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\home.html:3
msgid "Welcome to Strava Dash"
msgstr "欢迎来到 Strava Dash"

#: .\strava_web\templates\strava_web\home.html:6
msgid "Welcome to Strava Dash!"
msgstr "欢迎来到 Strava Dash！"

#: .\strava_web\templates\strava_web\home.html:7
msgid ""
"Your ultimate dashboard for Strava activity insights and group challenges."
msgstr "您的 Strava 活动洞察和群组挑战的终极仪表盘。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\home.html:8
msgid ""
"Connect your Strava account to get started and explore your stats, races, "
"and compete with friends."
msgstr "连接您的 Strava 账户，挖掘您的训练和比赛数据，和您的朋友一同交流！"

#: .\strava_web\templates\strava_web\home.html:11
#: .\strava_web\templates\strava_web\login.html:9
msgid "Login with Strava"
msgstr "通过 Strava 登录"

#: .\strava_web\templates\strava_web\home.html:12
msgid "Login with Email"
msgstr "通过 Email 登录"

#: .\strava_web\templates\strava_web\login.html:6
msgid "Choose your login method:"
msgstr "选择您的登录方式："

#: .\strava_web\templates\strava_web\login.html:14
msgid "Or login with Email/Username"
msgstr "或通过 Email/用户名"

#: .\strava_web\templates\strava_web\login.html:25
msgid "Email or Username:"
msgstr "Email 或用户名"

#: .\strava_web\templates\strava_web\login.html:29
msgid "Password:"
msgstr "密码"

#: .\strava_web\templates\strava_web\login.html:36
msgid "Don't have an account? Use Strava SSO to "
msgstr "没有账号？使用 Strava SSO "

#: .\strava_web\templates\strava_web\login.html:36
msgid "register"
msgstr "注册"

#: .\strava_web\templates\strava_web\password_reset_form.html:3
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: .\strava_web\templates\strava_web\password_reset_form.html:9
msgid "Change Your Password"
msgstr "更改您的密码"

#: .\strava_web\templates\strava_web\password_reset_form.html:35
msgid "Reset your password"
msgstr "重置您的密码"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:10
msgid "Your Strava Run Statistics"
msgstr "您的 Strava 跑步统计数据"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:15
msgid "This Week (Weekly Totals)"
msgstr "本周 (周总计)"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:18
msgid "4 Weeks (4 Weeks Totals)"
msgstr "4周 (周总计)"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:21
msgid "Year To Date (YTD Totals)"
msgstr "年初至今（年初至今总计）"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:24
msgid "All Time Totals"
msgstr "所有总计"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:32
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:65
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:98
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:123
msgid "Run Count"
msgstr "跑步次数"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:35
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:68
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:101
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:126
#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:80
msgid "km"
msgstr "公里"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:37
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:70
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:103
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:128
#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:82
msgid "mile"
msgstr "英里"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:40
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:73
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:106
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:131
msgid "Moving Time"
msgstr "移动时间"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:42
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:75
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:108
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:133
#: .\strava_web\views_rank.py:37
msgid "Elevation Gain"
msgstr "上升"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:44
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:77
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:110
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:135
#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:95
msgid "m"
msgstr "米"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:46
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:79
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:112
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:137
#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:97
msgid "feet"
msgstr "英尺"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:49
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:82
#: .\strava_web\views_rank.py:36
msgid "Average Pace"
msgstr "平均配速"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:56
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:89
msgid "Average Heart Rate"
msgstr "平均心率"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:56
#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:89
msgid "bpm"
msgstr "跳/分钟"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:148
msgid ""
"Connect your Strava account to see your personal statistics and activities!"
msgstr "连接您的 Strava 帐户以查看您的个人统计数据和活动！"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:150
msgid "Connect Strava Account"
msgstr "连接 Strava 账户"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:155
msgid "Your Information"
msgstr "您的信息"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:162
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:166
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:170
msgid "Nick Name:"
msgstr "网络花名："

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:174
msgid "Strava Connected:"
msgstr "Strava 已连接："

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:181
msgid "Last Strava Sync:"
msgstr "上次 Strava 同步："

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:182
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:190
msgid "Manage Group Memberships"
msgstr "管理您的群组"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:237
msgid "You are not a member of any groups yet."
msgstr "您还不是任何群组的成员。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\personal_dashboard.html:239
msgid "Discover Groups"
msgstr "发现群组"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profile_edit.html:3
#: .\strava_web\templates\strava_web\profile_edit.html:9
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:81
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profile_edit.html:9
msgid "Edit Your Profile"
msgstr "编辑您的个人资料"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profile_edit.html:42
msgid "Update the profile"
msgstr "更新个人资料"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profile_password_change.html:3
#: .\strava_web\templates\strava_web\profile_password_change.html:9
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:82
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profile_password_change.html:16
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profile_password_change.html:34
msgid "New password confirmation"
msgstr "新密码确认"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profile_password_change.html:48
msgid "Set the new password"
msgstr "设置新密码"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:4
msgid "Profile Management"
msgstr "用户管理"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:9
msgid "Profile List"
msgstr "用户列表"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:15
msgid "Search username, nick name, email, year of birth."
msgstr "搜索用户名，网名，邮件，出生年份。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:16
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:53
msgid "Superuser"
msgstr "超级用户"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:18
msgid "Is Super User"
msgstr "是超级用户"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:22
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:54
msgid "Staff"
msgstr "管理员"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:24
msgid "Is Staff"
msgstr "是管理员"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:28
#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:55
msgid "Active"
msgstr "活跃用户"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:30
msgid "Is Active"
msgstr "是活跃用户"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:36
#: .\strava_web\views_rank.py:40
msgid "All Genders"
msgstr "全部性别"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:60
msgid "Date Joined"
msgstr "加入日期"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:62
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: .\strava_web\templates\strava_web\profiles.html:88
msgid "No profiles found."
msgstr "为找到用户。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\race_ranking.html:11
msgid "This page is a placeholder for future race ranking features."
msgstr ""

#: .\strava_web\templates\strava_web\races.html:9
msgid "This page will display your race activities."
msgstr "本页记录您的比赛"

#: .\strava_web\templates\strava_web\register.html:3
#: .\strava_web\templates\strava_web\register.html:22
msgid "Complete Registration"
msgstr "完成注册"

#: .\strava_web\templates\strava_web\register.html:5
msgid "Complete Your Registration"
msgstr "完成您的注册"

#: .\strava_web\templates\strava_web\register.html:6
msgid ""
"Welcome! Please provide your email and set a password to complete your "
"account setup."
msgstr "欢迎！请提供您的电子邮件并设置密码以完成您的账户设置。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:4
msgid "Group Ranking"
msgstr "群组排名"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:15
msgid "Ranking"
msgstr "排名"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:20
msgid "Period"
msgstr "时间段"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:26
msgid "Rank Type"
msgstr "排名方式"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:38
msgid "Age Range"
msgstr "年龄段"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:53
msgid "Your rank"
msgstr "您的排名"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:55
msgid "You are not in the current ranking"
msgstr "您未在当前排名内。"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:57
msgid "Total participants"
msgstr "总排名人数"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:65
msgid "Rank"
msgstr "名次"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:66
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:68
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:69
msgid "Pace"
msgstr "配速"

#: .\strava_web\templates\strava_web\stats_ranking.html:70
msgid "Elevation"
msgstr "上升"

#: .\strava_web\templatetags\url_tags.py:94
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: .\strava_web\templatetags\url_tags.py:98
msgid "Private"
msgstr "封闭"

#: .\strava_web\templatetags\url_tags.py:99
msgid "Apply to join"
msgstr "申请加入"

#: .\strava_web\utils_group.py:74
msgid "Requests"
msgstr "申请人"

#: .\strava_web\utils_group.py:82
msgid "Membership"
msgstr "成员"

#: .\strava_web\utils_group.py:136
msgid "Group has been updated successfully."
msgstr "组群资料已更新。"

#: .\strava_web\views.py:35 .\strava_web\views.py:52
msgid "You profile has been updated."
msgstr "您的个人资料已更新。"

#: .\strava_web\views.py:38 .\strava_web\views.py:55
#: .\strava_web\views_strava.py:170
msgid "Please correct the error in the form."
msgstr "请更正表格中的错误。"

#: .\strava_web\views.py:171
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请更正的错误。"

#: .\strava_web\views_activity.py:92
msgid "January"
msgstr "一月"

#: .\strava_web\views_activity.py:92
msgid "February"
msgstr "二月"

#: .\strava_web\views_activity.py:92
msgid "March"
msgstr "三月"

#: .\strava_web\views_activity.py:92
msgid "April"
msgstr "四月"

#: .\strava_web\views_activity.py:93
msgid "May"
msgstr "五月"

#: .\strava_web\views_activity.py:93
msgid "June"
msgstr "六月"

#: .\strava_web\views_activity.py:93
msgid "July"
msgstr "七月"

#: .\strava_web\views_activity.py:93
msgid "August"
msgstr "八月"

#: .\strava_web\views_activity.py:94
msgid "September"
msgstr "九月"

#: .\strava_web\views_activity.py:94
msgid "October"
msgstr "十月"

#: .\strava_web\views_activity.py:94
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: .\strava_web\views_activity.py:94
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: .\strava_web\views_activity.py:129
msgid "Distance (km)"
msgstr "距离 (公里)"

#: .\strava_web\views_activity.py:129
msgid "Distance (mile)"
msgstr "距离 (英里)"

#: .\strava_web\views_activity.py:131
msgid "Elevation Gain (m)"
msgstr "海拔增益 (米)"

#: .\strava_web\views_activity.py:131
msgid "Elevation Gain (feet)"
msgstr "海拔增益 (英尺)"

#: .\strava_web\views_activity.py:132
msgid "Avg. Pace (min/km)"
msgstr "平均配速 (分/公里)"

#: .\strava_web\views_activity.py:132
msgid "Avg. Pace (min/mile)"
msgstr "平均配速 (分/英里)"

#: .\strava_web\views_activity.py:133
msgid "Avg. HR"
msgstr "平均心跳"

#: .\strava_web\views_activity.py:134
msgid "Ave. Cadence"
msgstr "平均步频"

#: .\strava_web\views_activity.py:182
msgid "The race has been updated successfully."
msgstr "比赛数据已更新。"

#: .\strava_web\views_activity.py:184
msgid "The activity has been updated successfully."
msgstr "活动数据已更新。"

#: .\strava_web\views_activity.py:212
msgid "Activity updated successfully!"
msgstr "活动更新成功！"

#: .\strava_web\views_group.py:30
msgid "This is an open group and no application is required to join."
msgstr "这是一个开放的组群，无需申请即可加入。"

#: .\strava_web\views_group.py:34
msgid "You are already a member of this group."
msgstr "您已经是该群组的成员。"

#: .\strava_web\views_group.py:41
msgid ""
"You have submitted your application, please wait for the administrator to "
"review it."
msgstr "您已提交申请，请等待管理员审核。"

#: .\strava_web\views_group.py:44
msgid "Your application was recently rejected, please try again in 7 days."
msgstr "您的申请最近被拒绝，请在 7 天后重试。"

#: .\strava_web\views_group.py:48 .\strava_web\views_group.py:55
#, python-format
msgid ""
"Application to join %(group_name)s submitted, please wait for admin review."
msgstr "加入 %(group_name)s 的申请已提交，请等待管理员审核。"

#: .\strava_web\views_group.py:68
msgid "You do not have permission to review this request."
msgstr "您无权审核该请求。"

#: .\strava_web\views_group.py:74
msgid "The application has been processed."
msgstr "该申请已被处理。"

#: .\strava_web\views_group.py:83
#, python-format
msgid "Approved %(username)s to join %(group_name)s."
msgstr "已批准 %(username)s 加入 %(group_name)s。"

#: .\strava_web\views_group.py:89
#, python-format
msgid "Rejected %(username)s from joining %(group_name)s."
msgstr "拒绝 %(username)s 加入 %(group_name)s。"

#: .\strava_web\views_group.py:91
msgid "Invalid operation."
msgstr "操作无效。"

#: .\strava_web\views_group.py:101
#, python-format
msgid "You have joined the group: %(gname)s."
msgstr "您已加入群组：%(gname)s。"

#: .\strava_web\views_group.py:103
#, python-format
msgid "You are already in this group:%(gname)s."
msgstr "您已加入此群组：%(gname)s。"

#: .\strava_web\views_group.py:105
#, python-format
msgid "Group %(gname)s is not open."
msgstr "群组 %(gname)s 未开放。"

#: .\strava_web\views_group.py:113
#, python-format
msgid "You have left the group: %(gname)s"
msgstr "您已离开群组：%(gname)s"

#: .\strava_web\views_group.py:115
#, python-format
msgid "You do not belong to this group: %(gname)s"
msgstr "您不属于此群组：%(gname)s"

#: .\strava_web\views_group.py:124
#, python-format
msgid "You can't remove the admin user %(uname)s from group %(gname)s."
msgstr "您不能将管理用户 %(uname)s 移出群组：%(gname)s"

#: .\strava_web\views_group.py:127
#, python-format
msgid "You do not have permission to remove user from group: %(gname)s"
msgstr "您无权移出成员：%(gname)s"

#: .\strava_web\views_group.py:131
#, python-format
msgid "You removed %(uname)s from the group: %(gname)s"
msgstr "您已将用户 %(uname)s 移出群组：%(gname)s"

#: .\strava_web\views_group.py:133
#, python-format
msgid "User %(uname)s is not a member of the group: %(gname)s"
msgstr "用户 %(uname)s 不是群组成员：%(gname)s"

#: .\strava_web\views_group.py:145
msgid "New Group"
msgstr "新建群组"

#: .\strava_web\views_group.py:151
msgid "You do not have permission to add group."
msgstr "您没有添加群组的权限。"

#: .\strava_web\views_group.py:169
msgid "You do not have permission to edit this group."
msgstr "您没有修改该群组的权限。"

#: .\strava_web\views_group.py:188
msgid "You do not have permission to manage this group."
msgstr "您没有管理该群组的权限。"

#: .\strava_web\views_rank.py:13
msgid "All Ages"
msgstr "所有年龄段"

#: .\strava_web\views_rank.py:14
msgid "<40 years old"
msgstr "<40 岁"

#: .\strava_web\views_rank.py:15
msgid "40-44 years old"
msgstr "40-44 岁"

#: .\strava_web\views_rank.py:16
msgid "45-49 years old"
msgstr "45-49 岁"

#: .\strava_web\views_rank.py:17
msgid "50-54 years old"
msgstr "50-54 岁"

#: .\strava_web\views_rank.py:18
msgid "55-59 years old"
msgstr "55-59 岁"

#: .\strava_web\views_rank.py:19
msgid "60-64 years old"
msgstr "60-64 岁"

#: .\strava_web\views_rank.py:20
msgid "65-69 years old"
msgstr "65-69 岁"

#: .\strava_web\views_rank.py:21
msgid "70-74 years old"
msgstr "70-74 岁"

#: .\strava_web\views_rank.py:22
msgid "75-79 years old"
msgstr "75-79 岁"

#: .\strava_web\views_rank.py:23
msgid ">=80 years old"
msgstr ">=80 岁"

#: .\strava_web\views_rank.py:27
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: .\strava_web\views_rank.py:28
msgid "4 Weeks"
msgstr "最近四周"

#: .\strava_web\views_rank.py:29
msgid "YTD"
msgstr "今年"

#: .\strava_web\views_rank.py:30
msgid "All Time"
msgstr "全部时间"

#: .\strava_web\views_rank.py:35
msgid "Moving time"
msgstr "移动时间"

#: .\strava_web\views_rank.py:50 .\strava_web\views_rank.py:174
msgid "You do not have permission to view the group dashboard."
msgstr "您没有查看该群组信息的权限。"

#: .\strava_web\views_rank.py:170
msgid "This is a managment group."
msgstr "这是一个管理群组。"

#: .\strava_web\views_strava.py:55
msgid "CSRF validation failed"
msgstr "CSRF 验证失败"

#: .\strava_web\views_strava.py:60
#, python-format
msgid "Strava authorization failed: %(error)s"
msgstr "Strava 授权失败：%(error)s"

#: .\strava_web\views_strava.py:64
msgid "Strava Auth code not received."
msgstr "未收到 Strava 授权码。"

#: .\strava_web\views_strava.py:128
#, python-format
msgid ""
"Welcome to Strava Dash, %(username)s! Please complete your registration."
msgstr "欢迎来到 Strava Dash，%(username)s！请完成注册。"

#: .\strava_web\views_strava.py:131
#, python-format
msgid "Welcome back, %(username)s!"
msgstr "欢迎回来，%(username)s！"

#: .\strava_web\views_strava.py:134
msgid "Strava login failed, please try again."
msgstr "Strava 登录失败，请重试。"

#: .\strava_web\views_strava.py:138
#, python-format
msgid "Connection to Strava failed: %(error_message)s"
msgstr "连接到 Strava 失败：%(error_message)s"

#: .\strava_web\views_strava.py:141
msgid "Strava data format error."
msgstr "Strava 数据格式错误。"

#: .\strava_web\views_strava.py:144
#, python-format
msgid "Unknown error: %(error_message)s"
msgstr "未知错误：%(error_message)s"

#: .\strava_web\views_strava.py:153 .\strava_web\views_strava.py:165
msgid "Registration completed."
msgstr "注册完成。"

#~ msgid "Go To Your Activities"
#~ msgstr "您的活动"

#~ msgid "Modify this activity"
#~ msgstr "修改活动数据"

#~ msgid "Edit Activity"
#~ msgstr "编辑活动"

#~ msgid "An error occurred."
#~ msgstr "发生错误。"

#~ msgid "Network error or unexpected response."
#~ msgstr "网络错误或未能处理的返回信息。"
